\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}
\input{../preamble}
\newtheorem{theorem}{Утв.}[section]
\usepackage{beton}
\usepackage{euler}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

	\input{./title}
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage

	\section{Аппроксимация Эйлера-Маруямы}
	    \label{sec:approx-euler-maruyama}
	    \input{approx_euler_maruyama}
	    
	    \subsection{Пример}
	        \input{e3_8}
	        
	        \textbf{Решение:}
	        Ниже приведен программный код,
	        который выполянет построение
	        аппроксимации Эйлера-Маруямы
	        согласно выражению
	        \eqref{approx-euler-maruyama}
	        и точного решения согласно выражению
	        \eqref{exact-e3-8}:
	        
	        \input{e3_8_code}
	        \input{e3_8_res}	        
	\section{Метод Эйлера-Маруямы}
	    \label{sec:euler-maruyama}
	    \input{euler_maruyama}
	    
	    \subsection{Пример}
	        \input{e3_11}
	        
	        \textbf{Решение:}
	        Ниже приведен код программы,
	        которая строит приближенные траектории
	        по методу Эйлера-Маруямы и сравнивает 
	        построенные траектории с точными:
	        
	        \input{e3_11_code}
	        \input{e3_11_res}
	       
	\section{Схема Мильштейна}
	    \label{sec:milstein-scheme}
	    \input{milstein_scheme}
	    
	    \subsection{Пример}
	        \input{e3_12}
	        
	    \textbf{Решение:}
	        Ниже приведен код, в котором
	        реализована численная схема
	        Мильштейна и также приведен
	        результат её применения:
	        
	        \input{e3_12_res}
	        \input{e3_12_code}
	\section{Сильная схема Тейлора-Платена порядка 1.5}
	    \label{sec:taylor-platen}
	    \input{taylor_platen}
	    
	    \subsection{Упражнение}
	        \input{t3_15}
	        
	        	    \textbf{Решение:}
	        Из приведенных ниже графиков
	        и значений длины доверительного
	        интервала видно, что
	        метод Тейлора является наиболее
	        точным по сравнению с  методом
	        Эйлера-Мураямы и методом Мильштейна:
	        
	        \input{t3_15_res}
	        \input{t3_15_code}
\end{document}